\section{Pagine con il layout della sezione "Recensioni album"}
La pagina presenta header e footer uguali a quelli della \textit{Homepage}, quindi le informazioni da essi fornite sono le stesse. Vale lo stesso discorso per la colonna di destra. 
Più sezioni del sito presentano il medesimo \textit{layout} e sono: 
\begin{itemize}
	\item Recensioni album;
	\item Mixtapes. 
\end{itemize}
\'E presente una colonna principale che contiene una griglia nelle cui celle vengono esposti i contenuti offerti.
Ogni cella è di dimensioni adeguate e non causa problemi di visione, inoltre offre informazioni riguardo al contenuto proposto però limitandosi solamente al titolo.
Nella parte bassa della pagina è presente un indicatore che permette di visualizzare quale pagina di risultati si stia visualizzando.
I contenuti sono ordinati per data di pubblicazione, però questo non è deducibile senza effettuare dei click ai contenuti. Sicuramente l'anteprima del contenuto è decisamente carente. 
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.25]{../immagini/layout_recensione_album.png}
	\caption{Pagine con il layout della sezione "Recensioni album".}
\end{figure}